{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58395&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평자연의하모니스파펜션"
    },
    "text": "このペンションは青い自然と澄んだ渓谷が調和し、都市の息苦しさを吹き飛ばすことができる場所です。 周辺には明知渓谷、自然と星天文台、文子羅島など多様な観光地が位置しています。 ペンションの入室時間は5時からで、退室時間は12時以降です。 すべての客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。 加平ターミナルに到着すると、チョウンマートやシーシー割引マートで一定金額以上お買い上げの際にピックアップサービスをご利用いただけます。 ペット同伴の場合、ペット用品は個人的に持参してください。 バーベキューをご希望の場合、炭とグリルのレンタルができ、利用時間は午前0時までです。 また、屋外でもバーベキューを楽しむことができます。 当日予約及び当日の利用は2時以降入室が可能ですが、最大人数を超過した場合は入室できません。 未成年者は保護者なしでは宿泊できず、火災危険物質の使用が禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により該当情報は変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "12時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室には無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "加平ターミナルに到着したら、どのようにピックアップサービスを利用できますか？",
            "answer": "チョウンマートやシーシー割引マートで一定金額以上お買い上げの際にピックアップサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴した場合、ペット用品は提供されますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペット用品は個人的に持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、炭とグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、炭とグリルのレンタルが可能です。利用時間は午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは屋外でも楽しめますか？",
            "answer": "はい、屋外でもバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、2時以降入室が可能ですが、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者は保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には明知渓谷、自然と星天文台、文子羅島など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により該当情報は変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 484
    }
}